航班全部取消，斷網絡，小心準備暴力清場

航班全部取消，斷網絡，小心準備暴力清場
佢地目的係令外國人入唔到來睇清個情況，方便港共政權"做野", 小心